最終幻想3實況大結局

4月26日: Day 425
11:15PM-12:30AM
遊戲: 最終幻想3 (Day 5)
搞左咁耐，今日應該可以走去打爆機了吧！之後就可以開始玩FF2了吧 XD
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: